祖赫特條垃圾究竟仲有咩存在價值

阿祖安表現穩健，後防提場怒屌又肉緊
出祖赫特就幾乎場場失分

名氣

因為係英人

祖赫特表現回哂塘，定阿祖安太穩健
我都分唔清

為世界波

佢都頹咗3年 基本上唔值得有正選

以獌狗冠軍論 祖拎英超都多過佢

姐係點

冠軍多過你啊 嘈咩

原來西咸最大弱點係佢

球場笑匠

唔怪得哥帥唔要佢
祖仲係曼城既珍貴青訓位

已找到弱點

耶子

阿祖安緊係博老命啦
曾經叫做入選過國家隊
宜家博盡希望有餐士做3號門將